其實殺警既心理阻礙係咩

點解咁都忍到

一人一個REASON
等我地黎對症下藥

人類其實係一種非常非常脆弱既動物
連仆個街都有機會死
有心殺 係冇可能殺唔死

第一個問題同最大問題都只係突破心理關口

【要贏只有呢個終極方法】

未去到泯滅人性
因為憎既係一班人
殺一個人惻隱之心過唔到

驚民意逆轉
驚美國佬反口
驚殺唔死人

香港人要有革命覺醒同進化 十一賀佢老母呀屌

10月1 注意事項P仔幫推

香港人懦弱

1.民意唔會逆轉
3.一定殺得死( 我PERFER從後割喉

但美國佬反口就

因為未有確實證據佢地強姦虐殺義士，如果真係有左證據，佢地應該會離死期不遠矣

始終係殺人
普通人點敢
又唔見你去殺

淨係想講一樣嘢
謀殺又係終身
放火又係終身

💥💥💥大大力Share💥💥💥

轉自tg

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D

1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..

2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁

3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...

4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..

5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..

7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..

最後10.1見,大家努力

一班CSD職員上

大家share比手足同連登

我都想知

香港會少一個黑警

係驚比人周到

美國佬要支共死 無咁易唔要個春袋啦
再講 美國本土係開槍殺警 隨時真係GTA咁
香港呢D碎料啦

佢地只係一班咁岩生得似人既狗

驚死

美國佬咪都係勝利球迷